\documentclass[11pt]{moderncv}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[top=1.5cm, bottom=1.5cm, left=1.5cm, right=1.5cm]{geometry}
\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{blue}

\familyname{Rochette}
\firstname{Guillaume}
\title{Ingénieur en Mathématiques Appliquées}

\email{rochette.guillaume@gmail.com}
\mobile{+33 (0)6 04 07 73 95}
\extrainfo{\url{https://github.com/GuillaumeRochette}}

\begin{document}
\maketitle
	\section{Formation}
		\cventry{2012-2017}{Institut National des Sciences Appliquées de Rouen (INSA Rouen)}{Rouen, France}{\newline Diplôme d'ingénieur en Mathématiques Appliquées (Orienté Recherche)}{Département Génie Mathématique}{
		Principales thématiques :
		\begin{itemize}
			\item Statistiques, Machine Learning et Intelligence Artificielle.
			\item Calcul Scientifique, Stochastique et Méthodes Numériques.
			\item Programmation Mathématique et Recherche Opérationnelle.
		\end{itemize}
		Projet de Fin d'Études : 
		\begin{itemize}
			\item Apprentissage Profond du Langage Naturel appliqué à la Finance de Marché.
		\end{itemize}
		}
		\cventry{2012}{Lycée Paul Langevin}{Suresnes, France}{\newline Baccalauréat Scientifique section Européenne Allemand mention Bien}{}{}	
	\section{Expérience Professionnelle}
		\cventry{Avril-Octobre 2017}{Thales Services}{Toulouse, France}{\newline Stage Ingénieur de Recherche - Prototypage d'un Moteur de Recherche dans les Images Satellite}{}
		{Création de modèles de Deep Learning pour l'Imagerie Satellite Haute Résolution :
		\begin{itemize}
			\item Cartographie Automatisée et Détection de Bâtiments, par Segmentation d'Images.
			\item Recherche de Similarités entre Images en utilisant des Deep Features.
		\end{itemize}
		(\url{https://github.com/GuillaumeRochette/EarthBrowser})}
		\cventry{Juin-Septembre 2016}{BNP Paribas Personal Finance}{Levallois-Perret, France}{\newline Stage de spécialité - Moteur de calcul Bâle II}{\newline Joint-Venture avec Commerz Finanz. Apprentissage de la réglementation européenne et des lois bâloises. Découverte du monde du Risque. Découverte de la gestion de projet dans une entreprise du secteur bancaire. Utilisation quotidienne de SAS}{}
		\cventry{Juin-Septembre 2015}{Université du Québec À Montréal (UQÀM)}{Montréal, Québec, Canada}{\newline Stage technicien dans le Data Mining \& Fouille de Règles d'Associations sous la supervision du Pr. Petko Valtchev}{\newline Étude et implémentation de nombreux algorithmes \& création d'un nouvel algorithme pour la fouille de motifs fermés}{}
		\cventry{Juillet 2013}{PSA Peugeot-Citroën}{Poissy, France}{\newline Poste sur chaîne de production des voitures 208, C3, DS3}{\newline Vérification de l'électronique et des portières, mise en place des équipements de tests}{Équipe de jour (matin et soir).}
%		\cventry{Mars 2011}{Volksbank Goettingen}{Göttingen, Basse-Saxe, Allemagne}{\newline Département Marketing et Web Design}{\newline Amélioration du vocabulaire en allemand sur le Commerce et la Finance}{Accueil des clients, organisation de réunions, notions de conseil financier.}
%		\cventry{Décembre 2010}{Café Vierkötter}{Rösrath, Rhénanie-du-Nord-Westphalie, Allemagne}{\newline Boulangerie et pâtisserie}{Amélioration du vocabulaire de la vie quotidienne}{}
	
	\section{Compétences}
		\subsection{Informatique et programmation}
			%\cvitem{Systèmes d'exploitation}{UNIX, Linux, Debian, Ubuntu, Windows.}
			\cvitem{Langages de programmation}{Python, C, C++, MatLab, R, SAS, SQL, Java, Fortran.}
			\cvitem{Machine Learning Frameworks}{Caffe, TensorFlow, SciKit Learn, CUDA.}
		\subsection{Langues}
			\cventry{Anglais}{Niveau C1}{}{Certification TOEIC 960/990}{}{}
			\cventry{Allemand}{Niveau B2/C1}{}{Diplômé du Deutsches Sprachdiplom Stufe II (DSD II), par la Kultusministerkonferenz (KMK) en 2012}{}{}{}
			\cventry{Séjours Linguistiques}{Allemagne}{Échange Brigitte Sauzay : Göttingen, 3 mois. Erlangen, 1 mois. Cologne, 2 semaines}{}{}{}
	\section{Autres compétences}
		\cventry{Éducation}{Tutorat}{Mathématiques pour des élèves de première année de l'INSA}{}{}{}
		\cventry{Sport}{Handball}{Championnat régional}{5 ans}{}{}
		\cventry{}{Escalade}{}{2 ans}{}{}
\end{document}\grid
